★如果明天 劏房 又出嚟講嘢，會跌幾多？

-3000

又燈